「行路撚」元朗行去西貢

會行最上面個條路

8小時

咁我9點再入返黎睇

帶定乾糧水 run and walk

攞3

悶唔悶 兩日一個行路post

yoho

買多支水先

推

sh[img]

行捷徑

爛泥路

ling an林錦公路

hku

食碗豆腐花再行

得唔到巴打們既支持 我決定爛尾

好